留守個班留屋企沖個靚涼好過啦

兩個月黎前線做乜嘢
放核彈都好 和理非都唔割蓆
你地慢慢升級行動 佢地都無割蓆

點解唔試下一日咁多
聽番和理非講 今日無後續活動？
佢地又唔係叫你地以後都要完場散水
人地尊重咗前線成兩個月
你地尊重番和理非一日都唔係咁難啫
加上之前已經一早講好
今日係和理非 大部分人已經番咗屋企架啦
你得番咁少人 都做唔到乜野架啦
點解要益警犬發洩？

仲有後排個啲 唔好講咩想等前線一齊走啦
前排又話等後排走先
你地咁樣大家都唔洗走
呢啲唔係叫齊上齊落
係叫推緊佢地送死呀

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

講得好啊 死肥仔

辛苦晒啦各位手足快d返屋企沖涼食飯啦